［舞台黃者］郭富城 抗疫籌款慈善演唱會5pm 全場直播！！

繼着黑衫，渣黑牛係戰場銅鑼灣現身扮晒嘢買尿片（平時一定搵開工人做） 後，今次伙拍好友兼黃友鄭丹瑞舉行《郭富城鼓舞‧動起來網上慈善演唱會》！！ 屆時會與近百名舞蹈員勁歌熱舞一小時，為專業舞蹈員及電影幕後基層工作者籌募抗疫經費。

城城批評政府：「政府紓困措施未惠及我身處嘅娛樂圈，演藝界朋友未能受惠，包括同我並肩作戰多年嘅舞蹈員同埋電影工作者，佢哋好多人都處於失業困境，所以我希望可以自己出一點綿力，用我個人嘅慈善基金，舉辦今次網上慈善演唱會，協助業界朋友籌募抗疫經費，一解燃眉之急，希望疫情早日過去，大家回復正常生活。」

希望疫情早日過去，大家回復正常抗爭生活

今晚唱呢d

屌打X Japan

國貨城

youtube冇得貼圖，仲有邊度播

籌錢俾 Dancer?

用緊Mac機轉播，o都咗一聲。

城城撐醫護罷工

今次每個台終於有歌詞

60歲嚟講跳到咁真係癲

54

個樣似40

老了、有火車軌
不過keep得好好

推呢個啦，唔好益美斯條藍絲

推

城城唱咁多國語嘅
上次阿sam清一色廣東歌幫香港人打氣

留名

邊個睇cctvb 仆街死啦

不過城城出現示威現場撐場
follow罷工醫護
攞影帝嗰陣講我係香港人
都係不割

所有台都有播㗎

睇緊31

計型
四大天王佢真係最型

見到d dancer戴住口罩跳都覺得熱
btw阿枉算係咁喇又唱又跳

使唔使咁多國語歌呀
唔係搞俾香港人睇？

歌單如下：

1. 對你愛不完
2. 有效日期
3. 狂野之城
4. 我是不是該安靜的走開
5. 到底有誰能夠告訴我
6. Para Para
7. 三岔口
8. 動起來
9. 分享愛
10. 不老的情歌
11. 愛的呼喚
12. 唱這歌
13. 強

超利害，啲汗係咁yip眼

真係唔係講明全球直播籌款

其實警犬立場係咪拉得

香港人加油
手足

好多國語歌...
上次sam清一色廣東歌
懷疑城城娶完大陸人之後日日講普通話...

Leon I love u

連失憶備忘錄都冇

上次sam都係全球直播
其實全世界好多人聽廣東歌
尤其四大天王時代

咁多快歌跳到斷氣都似

係咪違反限聚

我都想聽呢首

個騷明顯俾支那人睇

班撚屌狗話同一個目的就拉得嘛
仲唔去做野

郭富城 唔驚得罪 / 畀TVB封殺

弱

其他歌咪又係要跳

戴住口罩跳舞，熱死

好癲

個個讚你乖

但啲Dancer好癲 好pro

呢part同721有咩分別

合照唔代表咩 毓民都有同林鄭合照過

你咪當呃支那人錢俾香港黃絲dancer

睇得出aaron好孝順

心水清

係

對你愛不完呢？

黃唔黃呢啲各自表述啦

個show原意係好嘅

第一首咪係

咁佢本身有好多國語歌嘛 台灣馬拉都好多人鍾意 同佢揀啲歌都好有心思

我miss 左☹️

第一首 你睇唔到就唔好問啦

其實佢都係想幫下業界
同埋佢啲歌真係有國語歌

唱功黎講，城城算唔算中上？

90年代唔算
屌打現代

唱左咁多年其實叫做穩定

而且可以吸下啲海外fans一齊捐錢嘛

當李克勤跌watt佢所算係咁

其實佢都係扶持緊本土文化 本土音樂
國唔國語歌好少事
啲舞者頂唔住就會轉行
到時就好難搵返啲人黎做呢行

想問點捐

先唔問藍黃 (我覺得似黃）

佢e 個年紀仲咁搞，為既係幫同行籌款開氯，真係夠義氣

又唱又跳好難 佢係值入四大天王

好撚屈跳左咁多首重咁穩

香港的四大天王，代表華人演藝圈，最輝煌的90黃金年代，他們也是歌壇的傳奇，不過當中郭富城的崛起，可以說是最為曲折。劉德華、張學友、黎明，在80年代就開始走紅，相較之下，郭富城雖然也是從訓練班畢業，卻一直紅不起來，直到1990年他來到台灣，拍了一支機車廣告，瞬間紅遍大街小巷

沒有台灣就沒有我 廣告紅翻搖身天王│中視新聞 20191026
7,208 views

手足

雖然要跳舞
但佢啲歌音域上算易carry？

愛的呼喚！

好雖然我上面話佢唱太多國語
但係都係撐佢

仲chur 過演唱會，無停過又唱又跳

降咗key
不過咁大年紀又跳又唱，好好啦

城城仲心水清過連衛兵
黃色經濟圈

ok好聲

a-aron

其實Youtube有直播，有QR code…
Miss左既歌都可以聽返

啲舞功真係練返黎

其實佢有期跑台灣...真係多國語歌出名嘅...

仲可以唱
咁大年紀

好 佢原意都係幫香港dancer籌款
絕對支持

籌完點分

一個鐘 仲要露天

人地係台灣紅起

真係諷刺送禮勤890年代吊打城城但自從奶共就把聲開始差依家覺得佢連城城都不如

一啲都唔hea

呢個show出糧掛？

靜啦

送禮勤日日食大陸雞 中曬共毒啦

我希望我到5張時仲有佢呢份活力

又屈毛

TVB許冠傑 夠姜好似Yukman咁質問 林鄭 咩
黃毓民秒殺林鄭 (字幕版)
113,311 views

條醒目仔連表態都唔敢la

真係唔知
佢上支那節目
啲歌都係tune完出街啦

poster寫埋受助人都仲問

限聚令？？

而家都唔得啦 佢唱幾首歌 啲運動量似連續做幾round HITT咁

一個政治人物 一個歌星 咁都有得比...

假假地天王級都出錢出力幫dancer 算唔話得啦

90年代中
佢已經要降key先唱到初出道個堆歌

等緊唱弱

唱這歌定鐵幕誘惑呀

唱這歌

上哂神枱都出黎唱呀 仲想點呀？填海華死埋一邊啦

棍的呼喚

「屌到防暴變菠蘿～」

型撚到

冇大大力同聽風的歌

城城:你班黑警過黎幫我看車! 咪刮花呀!

好型

小妹濕咗

polo+西褲皮鞋都carry到真係神人

光榮歲月

著皮鞋咁跳先癲

共插這蘿

熊軍之歌

食物重原味，淨食肉困倦乏味

光榮歲月 由我掌舵
光榮歲月 由我掌舵
光榮歲月 由我掌舵
光榮歲月 由我掌舵

仲跳到仲唱到 好勁

城城唔止為同行籌款，仲要係咁既天氣勁歌熱舞。。。。真係搵命博

真係值得支持

推
一齊去留言支持

Sorry,好似721白衣人

Cls型。。。

不愧係天王

generation x!

改左歌詞既喂

太型 啲佬味

Come on！

白衣人

熊熊哈

而家聽都完全唔覺過氣

好勁, 佢唱功係仲KEEP度,
勁穏定

真心好型

啊旦條褲

cut jor?

cls
呢啲天氣露天搞演唱會
仲要唱跳

如果全部著黑衫真係會好型
感覺城城帶領手足抗爭

抄MJ

10日就埋到班勁

咁熱

睇都覺得熱

無講過閪話已經值得撐

疫情過去 正常生活

啊旦真係好癲啲籌備

佢叫自己做ERIC KOWK???

咁你下次見我貼TVB許冠傑
就醒水米貼Yukman
（自己攞黎㭍）

好勁 排都排唔切啦

做乜改歌詞做IM Aaron kwok

聽講香港演藝圈得佢肯出黎幫手籌款天王唔同啲

AARON KWOK

飲淡水先啦阿黃
50幾歲唱足跳足成粒鐘睇見都chur

郭富城嘅弱?

im Eric Kwok

班閪仔 仲奶緊啲支那閪

聽到係er-ron Kwok

唱這歌 光榮歲月 由我掌舵

後面條女ok

五張野
今日呢種天氣又唱又跳 CLS 型撚到

強

郭富城的弱

respect 阿王

木偶襲世球老豆以前有cd
一變傾城

之前有單新聞話，有人想搞音樂會幫樂手
但無乜人肯幫手

咁你貼許冠傑同林鄭合照想表達咩？

保護手足呀~~~~

國貨成 希望佢係黃啦 另外三件就諗都唔洗諗

全港娛樂圈最撚型係你啦阿王

細細個成日聽

凝聚廢老力量

郭富城嘅弱

郭富城既弱?

係弱阿

50幾歲人都咁型

郭富城嘅弱
高登連登最多人改嘅歌

勁

小學畢業禮必播

用呢隻歌收尾...好完美

開始唔夠氣

估唔到我已經係巴打既老豆級

點解我唔係方媛

好過填海華

型到呢

佢冇再同百事續約果陣已經改左歌詞
原先果句係百事宣傳口號黎

係郭富城嘅弱

濕哂

聽到喊，強人是你

真係好撚型

收撚皮啦填海華

所以佢係勁, 四大天王應該身體最FIT 係佢....

俾d掌聲條褲，冇爆

郭富城既弱

前排右邊有個 dancer 幾正

屌你老母林奠咪撚出黎抽水

好黃歌詞

好聽

需經多少次哀 幾多的障礙賽
才勝利會換來

呢把年紀連續跳唱又冇乜廢up過，其實真係好有心

唱歌仲要冇呼吸聲

郭富城肯又跳又唱
已經好過娛樂圈大把偽人

驚得罪支那

聽到弱做ending有啲感動

佢都算係咁...話佢扮野又好 做show又好 咩都好
起碼佢自己真係出黎做
仲要五十幾歲 跳足成個鐘

咁焗好難搞

成個娛樂圈 得古老板同啊黃先咁有義氣

奇雲道理 能飛天遁地

個頭跳極都唔亂
條褲撐極都唔爆

好能屈機 型能到

周啟生 黃到仆街 搞演唱會幫D幕後音樂人無人理佢

呢句

如敗倒 再掙起
永沒言死 才是活著的真理!!!!!!

真係感動

呢個動作廿歲做都有難度

得佢肯法拉利買尿片

聲沙了

條褲唔爆，好勁，邊到買

最撚奶就係填海華,雖然佢同時支持香港電影
第二就係張學友,唔理係咪被逼出武漢歌,總之佢出左就奶
第三黎明,本身大陸人,但又冇話好奶共奶到雪雪聲
第四郭富城,算好重視本土,又幫手本土電影又開抗疫SHOW

唔好走

10號動起來！

黑頭髮

共產黨籌款搵開tvb 同曾生架ma，依加款都唔洗籌，直接係庫房拎就得
邊有人搞

仲勁過保方保方無波救時都係行行企企...郭富城跳唱一小時，仲要30度天氣

以為佢想講
我哋一齊 光復香港

一個鐘好唔夠

有冇人覺得好八婆格 呢一個IG賣蛋糕2 ！！！

咁撚仆街唔係俾佢賺錢呀

假如有一個人
成世凈系睇TVB一個台
米會認為奶TVB既李克勤紅透半邊天lor
（因為老是常在TVB出現 / 好似ManU一樣 沖唔出香港 既「門口狗」）

Btw
大家要記得旦哥好撚黃

不錯

我地一齊動起來抗爭

佢個髮型師好勁,呢個天氣重可以幫城城個頭GEL得咁靚~

家長車（限1位）

但都係咁好聽

入到去見到佢88

五張嘢又唱又跳...

邊到有得睇

屌想encore

仆街，竟然無出道歌愛到最後陳大力作曲

完了

企嶺白polo好型

如果冇記錯
原本嗰句係: Generation X/MAX

好耐無聽過真香港歌星唱歌

城城好靚仔呀

當年高登仔仲話佢咸濕比人裝，正常男人有女約上酒店都上啦

鄭丹瑞：我們憑甚麼指摘年輕示威者？

encore

唔塌落黎先勁

鄭丹瑞係黃
佢開健康旦係為咗提供正確資訊
可以介紹畀屋企啲長輩睇
應該都叫易入口

但的確比人裝

係，見佢唱歌特別有香港味道

潛力圖

我老豆都5x尾

係, 我以前對佢麻麻, 但今次我真心支持佢, 捐左錢去佢慈善組織

跳幾首應該得既，平時踢波都唔少野，但成粒鐘就真係會

即使想入場睇佢套新戲麥路人

佢成日都唱呢句
200X年開始

點解又係個個地方

好冤枉

佢係對你愛不完係台灣紅返嚟香港架

應該一支噴哂落去

係 話啲歌星已讀不回有人問佢係咪send錯好想知邊個黎

5分鐘就透到點

呢D 先真男人, 啤梨都咁話

掛住打WL你

第個著咪又變左阿伯

上次中過林鄭伏今次即刻醒水

近幾次演唱會已經改咗
I’m Aaron Kwok

留意佢隻手 5隻手指加個人企到成個1字，仲唔係5大訴求

條褲

有無話個捐款幾時會截止？轉頭落去入數

證明阿王歌迷層好闊

城城個樣仲係30尾咁
唔近睇都見唔到佢已經五張野

同踢場波冇分別仲要加埋時,少D氣都唔得

佢首愛不完紅到宜家啲台綜間唔中都會提...
首歌加隻舞真係好紅

光速屌西舞王都係佢既粉絲

夜晚睇何韻詩

係公園廢老

唔係咁講吖師兄，送禮勤唔係只靠TVB紅係真係唱功好，4大天王得學友好過送禮勤

港台今晚12點重播, 到時再睇

城城手足

bot黎？ 去到邊都比你snipe

支持

youtube有冇？

球星都係咁GEL, 應該有方法的

Mastubation X！！！

有啦

心照算啦

有呀

好勁

但係佢淨係講廣東話喳喎

佢咁樣全身連動一定辛苦過踢波

守護城城

咁都唔爆

城城

阿王呀

幾靚仔

肯家嬲到仆街
搞場show 出黎俾你咁騎劫

好奇點解啲歌手成日搞concert搞髮型
但都仲係咁濃密

Cls型到

仲做到依個動作好感動

最簡單就係睇一個人點叫呢次個肺炎
佢d片全部叫武漢肺炎

黑衫黑車🤝

屌你班友抽夠城城水未支持下啦

Sam 一靜，郭富城一動

佢無話幾時截架

靜啦 城城手足黎

呔定血管

咁都有得鬥黃
你唔話埋人地娶大陸妹?

有冇得投訴冇唱爆旋陀螺

條片冇扑嘢嘅 濕濕碎不過搞到佢去到拎金馬影帝啲人氣先開始上翻去

佢本身中下
Keep住穩定中下

誰輕輕叫喚我 在A出口縱火

誰人做愛大大力，夾咁光速屌西舞一流

50幾歲仲好撚型

其實45歲後就咪唱啦

睇阿王 jei

我係支持佢 純粹想佢唱多D廣東歌姐

youtube有得睇

廣東歌賣唔賣到錢?

國語歌可以係唱比台灣人聽

有片咩，淨係見過純文字描述

5點開始
1小時直播

今日仲要又焗又熱
佢完全唔似5x歲

佢係台灣出身紅到返香港
第一首唱通街就係對你愛不完
不忘本絕對係應該的
林志穎都係抄佢上位

YouTube 見到有人捐台幣

一藍，一黃

廣東話母語人口1.2億
韓語母語人口6800萬
韓語歌都賣到錢 點解廣東歌唔得？
香港人唔好自己賤視自己語言文化

騎劫左51金馬

人地台灣紅 最記得佢早幾年去港台頒獎禮表演話做人飲水要思源

Agger

林志穎到而家仲唔肯認老真係好嘔心

現真身了

把頭髮令好多男人羨慕

郭富城封TVB就有份

TVB自從四大唱片公司事件後wfc啦

分清莊閒未 明顯郭富城係莊

拎大陸人錢捐俾手足我覺得無問題

第一首歌完有工作人員拎枝紅色野出黎
一望以為係地拖

大佬知唔知佢邊個 人地上大佬幾多億都搵到
驚咩cctvb

隻豬侮辱咗亞洲舞王4隻字

1345,10,11,13

假髮

想問下又係籌款定咩黎？

thx

想聽eason

真心型

奶共狗去武漢唱

好有型

不了

佢啲舞係佢跳先型

佔中時已經係黃

由於佔路 改坐MTR
沒有冤言 仲話快過跑車

============================
麵店曾義賣撐傳媒 支持新聞自由
64年歷史的黃店 《沙田盛記》 告急
希望沙田街坊可以支持

夠8個
共同目的
我想報驚

仲要呢個歲數 好好好勁

Stand with HK ✋🏻👆🏻

屌係咪斬手指

成日比人笑健康舞
但得佢跳先至好睇

X 定 next

一直在玩命
好撚勁

X

作為一個90後，近期先睇過佢跳舞，睇到咩先係明星！佢嘅舞台魅力 的士陳嗰啲收皮

台灣人都得
佢始終台灣發跡

仲有Sam 啲普通話仲衰過連登仔，唔好比較黃，Sam好似無普通話歌

其實同happy伯d舞差唔多

不過佢跳真係成件事唔同晒

唔係籌款

城城咁有米咁大年紀都咁有心有力
係值得尊敬既

唱跳真係試一次就知 個個以為好易
大把人半首都搞唔掂 仲要後生仔都係

樓主pin

城城冇忘記到香港係佢嘅根

endless rain是最好的

唱這歌應該係原裝舞步

呔

強 真係聽到想喊好鼓動人心

點解佢跳咩舞都咁有型 其他人跳就成個on9咁 公平咩

嗰度好似好熱，真係鄧佢辛苦

一陣再睇重播

咁郭富城開始紅果時係唱國語歌

真係好正

正常人坐跑車就打卡
城城搭鐵就打卡

曾志偉痰永淪嗰啲去哂邊

真香港人

仲有填海華

留意返國語係台灣人唔係大陸人

我係基庭家庭捐咗少少表達心意
謝謝城城

呢個頭去飛髮舖必剪

睇到郭手足最後兩首咋

成日gel呢啲頭仲咁多頭髮

城城好正
幾時開演唱會

今朝睇完micheal jackson個post
啊枉叫唔叫香港King of pop

遲左開始睇，係youtube拉返最前由開始睇起，睇到唱到分享愛，果時6點零1分就即刻cut左轉私人影片，睇唔曬

阿叔我當年小學雞都指定要剪呢個頭

見到之前幫熊仔頭拍片個垃圾女人話要被迫睇啲咁嘅嘢，啲咁嘅無腦西女人淨係掛住扮靚整指甲，食屎啦

杜拉格斯

佢唱晒香港人最有回憶堆歌

郭富城 後生果陣跳得仲放

火熱動感lalala~
224,782 views

又係阿旦
777出黎抽水未？

嚟緊佢有套港產片上映, 叫麥路人
Feel 到佢應該真心想支持本土新導演同新演員
值得尊敬, 唔係擺老seafood 姿態, 值得尊敬

利申: 到時會買飛入場睇

嗰啲唱都唔想聽

誰輕輕叫喚我
上utube 聽返佢廿年前無宜家唱得咁有感情

當年愛的呼喚隻碟我都有買
估唔到2020年仲可以聽到Live
多謝Aaron

成班索女dancer，城城有排玩

支mic stand仲高過佢

對你愛不完係咪原裝舞步
中間有part好似提醒人要洗手咁

Aron

乜水

兩座位家長

高過佢點唱呀？ 唔識調？咁都要取笑

當年愛的呼喚係周街都播，依家已經再無呢d情況

唔係，改左好多

上一代 廢中廢老 跟鬼佬搵食
以講得一口英文自居
什麼 倫敦腔 牛津腔
（即系 葉劉 林鄭 講果種英文）

相反
當時 中國 台灣 經濟落較後於
廢中廢老 趾高氣揚
根本冇誘因去學一種
佢地睇唔起既語言

MJ都有買過城城隻狂野之城碟

嗰時買電話廣告好揼本
啲廣告好似追劇咁

廣東話母語有1.2億咁多?

早排D頭髮勁厚同仲凍緊個時成日整呢個髮型

黎明果d電話廣告先勁

打波定打人啊

sam hui係第1個唱廣東話歌，譚伯同9唔搭8果班係唱英文歌先，之後執sam hui口水尾

原版城城應該跳唔到
斷氣咁濟
屌你跳得又快,仲要全身郁,好似4分鐘不停做體操咁..
動作力度幅度要勁大

佢仲七折接咗套戲

據知郭富城與監製及戲組人員等紛紛減價，只收七折酬勞拍攝，希望為瀕臨崩潰的電影業出一分力。

個招牌動作都無咗

廣東省班人,仲有加拿大,美國,歐美,南洋個邊印尼其實好多人識廣東話

天王真係唔洗點理立場
不過如果鄭旦端係黃而又幫佢手 唔多唔少都有啲啦
最勁係上咗神枱都身體力行籌錢
呢樣已經

阿may先勁呀
搞到我老母果時都自稱阿may

去左香港再出發

籌款籌比邊個

黎明 x 「香港小室哲哉」

黎明 Leon Lai - 愈夜愈有機
1,340,112 views

有 睇香港網絡大典啲文字描述話係冇扑的

關乜事 冇去台灣開拓市場 香港錢已夠賺
之後高鋒已過

好心你唔好過份解讀啦

呢個城城真係好撚屈...

你又係識啲唔識啲
除左大陸走佬落嚟班歌手
全世界都係唱英文歌先

要贏人先要贏自己

巴打同年代喎

八尾九頭我老豆叫我學日文tim

應該轉左

城城幫dancer

古天樂幫吓班香港做戲佬啦，搵人十日起好份劇本，一個月拍好上映

但電影麻煩好多，條水喉要勁好多

佢個頭究竟點撚樣Gel
明明後生果時睇落似軟髮
依家硬到乜咁

跳完舞都唔撚郁既

Fb有呀

當年第一次睇演唱會就係睇城城

唉屌,佢套麥路人點解有楊千華屌...
想入場睇

長咪軟D 短咪硬D

睇左了 唔好咁高期待

你米印證在我既解讀lor

果時我老母都係Leon fans
成日話佢好靚仔

果時基本上人人都會係4大天王入面揀個做偶像

許 當初系 蓮花樂隊 成員
（仲上過 麗的電視既節目）

不過自從70年代初簽左TVB
許 既演藝軌跡基本上凈系TVB = TVB歌神

咁癲?

張家輝成日向佢致敬

MJ去台灣個時買
REFERENCE:
維基百科
我諗應該係真

巴打老豆 做 大丸 八百伴 吉之島 呀

有無LINK? 定係上健康旦個FB?

五大訴求

健康旦有

系完未

馬來西亞嗰邊啲華人多數睇cctvb大
識廣東話唔出奇

who

Dancer同電影幕後

精選comment
lady gaga同達賴見面唔驚tvb封殺

一個月拍好上映
後期都唔夠時間

D女好似唔係咁鍾意城城
但仔多d
細個覺得佢最型

你搵到 lady gaga用英文（自己母語）接受TVB以外既香港電視台訪問我切吖

娛樂新聞台 | Lady Gaga 拍新戲 | 嚟香港受訪問 | Bradley Cooper
1,647 views

黑衫，dancer 都係

雞？

抵我咁鍾意城城

邊位

係，果時係無廣東歌，後生唱英文，老野唱國語(唔係普通話), 但無sam hui, 9唔搭8果班未必會轉唱廣東歌。

唔反了

我都有買

個招牌動作改咗做耍太極咁

疫情已過啦 可以抗爭了

2x分鐘先開始

冇錯，論體能，真係佢最fit
每開一次演唱會，活動量真係好大

唔該曬清

而家仲keep得好好

林生真係好有才華
佢係鬼佬嘅話，成就會好多

同老黎一樣
九十年代係唔聽得入耳

打底再落江獸
或者oil based pomade

但今日好勁，佢係keep 到，
live 可以有呢個level 並唔容易，仲要得十日時間，佢好癲

林生係無人取締到，當年練endless rain solo練左好耐

佢係由台灣紅番香港
開始紅個幾首都係國語
個時支那邊入流，講緊廿幾年前

四個之中唯一會出聲既天王

唔粘身，冇波路，重有十個月，那些當然係公園廢老

摩打腳

講真 呢單野 唔理佢咩立埸
係值得respect 起碼幫返自己同行
唔洗講咁多野

佢真係咸濕喎
大把歌星都係咁

有邊個男人唔咸濕？基佬都周圍摸人啦。人地當年又無拍拖，同女上房好正常

自瀆是無味 自瀆是困惑乏味

立場特登影到咁7，唔知咩居心

屯門公園大叔一樣

佢台灣出道

直播畫面黎
cap得衰

冇爆裂旋風

真係好撚勁今日行出去都成身汗。仲要又跳又唱。
又冇平時演唱會嗰啲舞台燈光 咁撚dry都表現得咁撚有自信，真係冇嘢好講。其實真係好撚難

四大天王入面我最鐘意就係郭富城
2004年同埋2005演唱會DVD，睇過無數次，
呢兩個演唱會真係城城既演唱會顛峰咁濟。

始終係台灣出道，多國語經典歌好正常既

masturbation X

應該係香港出道
台灣爆紅

香港出道...只係台灣紅返香港

許冠條冇出過國語歌

舊鞋

D 女dancers對腳好正想抱返件黎屌

我有1994 LD
而家唔知點睇

如果有埋身高, 香港有咩男人贏到佢

屌你啦國語有咩問題
唔好比支那搞到連一種多國語言都反感

佢有身高既話...當年唔會去到台灣拍廣告...就冇之後既4大天王...你亦都唔會識呢個人

唔好意思, 借一借位, 睇concert 之餘都可以做一做任架

【每日任務@9/5】
🖕🏽OTO🖕🏽

:rage:1.派嬲 🗣2.洗版 :no_good:🏻♀3.永久抵制

OTO按摩椅夾腳45分鐘！

————————————-
Subscribe我地，做日任！

我地新出左facebook喇！

推到TVB執笠為止！☠

重要開頭連跳幾首冇停過

舞黃？

幾年前睇過現場，舞真係堅勁。

對佢有啲改觀 respect

正正想講，呢幾年黎同郭都算係冇出過乜野聲，又冇做埋肉酸野。

直情做咗佢fans
幾時開演唱會

其實係好有佢既特色
好耐無睇過呢d 了

佢講佢爸爸媽媽
話跟媽媽去幫人時
聽到眼濕濕

因為佢本身紅既歌都係國語歌先
果時佢走咗去台灣發展爆紅咗先紅到返嚟香港啊嘛

城城真係好孝順
媽媽仲剛剛走咗

丫壬

32 台重播緊

城繩好似好Proud自己香港人的

明明個堆都係佢成名作個D黎
講到阿王專登㨂黎唱咁

條女個樣好唔掂
不過牙城後生靚仔成咁 我係女比佢出軌都會原諒佢

屌佢唱快歌solo跳舞都唔覺得柒 係點做到

好多白滑腿

好撚靚仔牙
牙城 信你有上連登 我十卜你的

牙城紅緊果陣佢仲係佢老豆條賓周入面成緊精

真正天王唔需要靠舞台效果

呢張係我珍藏

RTHK 32重播緊

靚仔到dum一聲

當年嘅蒙嘉慧

王喜

佢唯一衰既係未娶左個大陸妹

城城同周麗淇嘅音樂電影 個陣仲好cute

有冇人未睇過郭富城台灣電單車既廣告？

一點都唔覺得佢過時

死仔 有多就拎出黎分享啦

最弊廣東歌一早out 哂呢
韓語人地拍mv 啲點擊以億計
唔係賤視 係面對現實
同埋人地做歌手
唔一定深唱廣東歌搵食
唔好好似的士陳就得啦

最辛苦其實係健康旦 咁熱都出黎做主持

我想聽

還眼果個好正

對你愛不完真係好正

講真 廣東樂壇依家搞成咁 tvb責任難逃
加上依家摺成咁 靚仔靚女仲點會入行
呀豬呀狗都上到位 咩楊明肛交吻都上到一線 不停輪迴
一日唔轉型 城繩呢啲天王級質素都唔會揀出黎做發毛明星啦
我就唔信依家啲人真係幾十年間變柒晒冇晒靚仔靚女喇

有冇講籌左幾多錢
會唔會多個阿Sam

佢紅左之後真係唔肯食港女 唔係得個傳字個D

起碼香港人要聽返廣東歌先
好多人聽都唔聽就話唔好聽
自己都唔撐自己語言 自己嘅語言、文化就快滅亡

Sam 籌左幾錢

唔好再講國貨

多謝郭富城

Sam 係自己捐咗25萬畀通利琴行伙記，冇得籌錢，就咁一個免費演唱會。今次就籌畀郭富城個基金。

可能你太年輕

佢唱果幾首國語歌係台灣歌
特別係頭2首慢歌，係紅到返香港都勁hit
係好多70/80後香港人集體回憶

堅佩服，出錢容易，出力真係難
仲要跳足全程，旁邊d仲要後生廿年，仲跳得多過佢地

宜家娛樂圈政治行頭
講句公道說話就雪藏/炒魷
奶得核突先上到位
劣幣驅逐良幣，搞到全行收皮
賺又賺得越來越少，搵鬼做咩

香港國國貨

本來follow佢
即unfollow

城城教大家要練好體能, 咁既年紀又唱又跳真係勁

當年未有老翻未有下載，冇錢買碟聽歌要靠電台同D店播，的而且確係帶動到經濟，互聯網其實直接令好多行業貶值。

聽風的歌係96年

真係好勁... 咁嘅天氣真係戴口罩齋企都辛苦

仲有對你愛不完，都係瘋魔好多香港人
台灣係反共陣地
如果連台灣歌都唔唱得
咁真係cls

係，特別係版權意識唔高嘅地區，包括香港

日本樂壇捱得過mp3年代就係版權意識夠強

我睇嗰時諗起自己跳zumba個死樣 人哋跳咁多年唔係流

可能知道佔中偷偷地去支持，正如上年，示威活動都揸車出嚟扮買奶粉，其實係想支持下

依家新希望就Viu啦
拍多啲劇 比啲人練下演技
有希望就比啲新血影壇 再慢慢開始啦

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

好過淫校長，低B哥同王精啦

岩岩上去睇 人地淆底Del左扮冇野喇

城城貝沙灣都幾楝，邊個驚？
城城冇食TVB飯20年以上

填海華唱龍的傳人

今日睇左兩次，第二次睇都覺得好正。
真係有心有力。

Respect

有無唱爆裂旋風

我frd話佢著到咁似大陸佬，我都唔明。一睇圖明哂

收咗山廿年都仲keep得咁好，好鬼勁

我宣布，即時免去四大天王職務，委任郭富城為唯一永遠天王

上大陸*

中學畢業果陣，有個TA上台跳，跳到同個MV同步

係，根本想支持下，但又唔可以話自己出黎支持

如果係藍，實唔會果d 時候出黎。

對佢改觀，雖然免費，但睇得出交足貨 比心機做

直頭cls
今日出街食黃店 排左15 分鐘都想死

藍就學馬蹄露呢啲仆街出嚟打學生，點知比人私了返

咁熱跳到咁堅屈

係，俾viu d藝人keep住做幾年劇同綜藝自然有人會開竅彈到出黎。

唔好講以前果d 影帝，就算係鄭中基出道時都只係唱歌勁，無做劇…但係飛機鬧事後去左無線，由無野撈到開始做綜藝搞笑，然後到美女廚房紅返，之後轉型出返去拍笑片喜劇，行運超人之後開始好多演出都好出色，到低俗喜劇既暴龍哥早排又唱返歌開演唱會

其實d影帝差唔多個個都係由劇開始慢慢練，好似得黃秋身同梁家輝係直接電影出身，viu只要做得耐一定出到影帝/后級既人。

重點：cctvb玩只紅不專注定會沒落

鬼佬大把咁著啦 根本就睇人 打扮無問題

講真 依家全亞洲真係冇一個比得上全盛期嘅城繩
人美心善 抵你咁鬼靚仔

鄭中基真係好撚抵死 搞笑又生鬼 好鬼鐘意佢
呢家古仔牙城咁帶協影壇
希望帶得返起影壇 tvb啲半紅不黑楊明快撚啲冚家產

黃秋生係1982年亞洲電視藝員訓練班出身，跟住先讀演藝學院(同張達明做同學)跟King Sir毛Sir

梁家輝就1980年cctvb藝員訓練班出身，同期有劉德華、吳家麗、戚美珍、張之亮、徐錦江

作為天皇巨星自己揸車去買尿片
心照
天皇巨星又會冇工人
屋企又會突然無啦啦冇尿片

佢唔再做都夠過世，洗睇cctvb面色?

可能佢都仲要睇下大6面色既，但只要佢無放錢係大6, 佢基本上可以大6都唔L理，當年四大天王紅既程度，係有華人既地方就有人識，如果大6斷佢水路，佢用台灣做基地，英美澳加都大把fans, 可能無係大6揾咁多，但亦一定唔洗驚

sorry我錯，記憶中梁家輝第1套火燒圓明園就攞影帝，亦無人提過佢係cctvb 做過戲，就以為佢直接做電影出身btw. 我覺得套戲既題材令佢攞獎，細個睇已經諗，係到吐下血都叫影帝不過佢之後d戲就真係好既。

香港天王

垂簾聽政/火燒圓明園都係睇李翰祥啲拍法
92黑玫瑰對黑玫瑰係真係好笑

條褲究竟咩牌子
Slim cut得黎又唔爆tie
好勁

以戲論戲，唔講政治立場，佢做戲真係好勁，戲路好廣…

賭神2,至尊36計同黑玫瑰類做搞笑角色
風塵三俠做瀟灑既情聖
黑金呢d一代梟雄
東邪西毒做文藝片
情人同南京的基督型到

我個人就覺得佢戲路仲寬過其他影帝
黃秋生無演愛情片(佢最浪漫果套應該已經係新房客)
劉青雲愛情片都係得新不了情係經典，而且佢亦無咩演過文藝片…
郭富城無咩做過笑片(只諗到倫文叙…)
填海華直頭唔好笑好似亦未做過奸角…
吳鎮宇得sam哥型…
周星馳只做喜劇(雖然我覺得佢演到，但如果佢做文藝片你睇唔睇?)

梁家輝戲路闊就一定，張家輝都闊啦(化骨龍)
秋生，千言萬語同李麗珍都算嘅
青雲，浪漫愛情片就真係冇乜，電視就大時代有啲浪漫情節囉，識埋佢老婆
阿王，都係嘅
劉華，嚦咕嚦咕新年財囉 奸角有，無間道已經係啦其實，門徒
鎮宇，我覺得佢好多都好型喎，鎗火、放逐、靚坤
星爺，功夫開始佢自己嚟講我覺得已經算轉咗偏文藝

啲細蚊仔唔識嘢嘛。。

填海華套新年財都唔係佢負責搞笑無間道算唔算奸呢…應該話佢做果d壞人角色，好似門徒，無間道，新哥傳，呂洛等等，明明係壞人，但都會做到唔壞咁…

鎮宇我覺得一般…靚呻呢個角色，當年佢用一個好爆既方式演呢個角色，但果時佢d演技又未追到…佢有好多戲都做靚呻，如果以人尸今時今日既演技再演多次，應該會好正

星爺真係好特別，佢想轉型，唔再玩無厘頭，但佢又好似轉到又好似轉唔到咁…唔知搞成點…如果佢做導演d 片唔搞大6市場，應該無咁災難既…

諗諗下真係廿幾年前
當年對你愛不完真係播到唔停，佢隻手個i動作人人都識做

劉華我始終覺得無間道門徒算，不過佢擔正唔會做絕對大奸大惡就係嘅
鎮宇我都始終覺得係低估咗佢，又要講無間道2；其實佢戲路都幾闊

無間道2佢係做得幾型，只係太煩膠，成日講出得黎行…

城繩跳舞真心好睇
咩鳩光速屎西亞洲舞王真係得啖笑

捐！

想當年一日聽幾十次

我係幾鍾意睇鎮宇，早兩年逆流大叔同家和萬事驚都幾好

【兩代撕裂】明知世界已經變了 鄭丹瑞專欄：我們憑甚麼指摘年輕人？

好似話係佢十日前睇完阿sam個表演後一時興起想自己做show幫舞台界，以佢往日正式舞台表演啲舞蹈黎講其實算「行貨」，不過只有十日同班舞蹈員彩排算係咁啦

好撚型
有冇人知佢副太陽眼鏡咩牌子邊款?

楊明依d 講樣 求其屋村行下都撞到差唔多
講演技 其實同新人唔會差好遠
講娛樂性 或者師奶會鐘意既

砍掉重練比較快

阿sam有國語歌咩？

廣東話同廣東歌兩樣野來
我自己都係廣東人 日日講粵語
但粵語歌無可某認依十幾年來息微
對上一次出兩個好聽又紅遍兩岸三地既歌手要數到檸檬同單丸
就算之後衛蘭同側田都只係粵語區來邊紅

有啲野唔係話支持就夠 人地做歌手要廿睇邊個市場揾到食就去邊

精神潔x

反觀的士陳

有乜理由業界自救先
濕鳩政府

真係好撚有自信，狂野之城，全個台徥佢一個人，一起音樂，即刻入局，d無步，扭哂屎忽，好癲，堅係舞台王者

下 佢啲歌唔係偏高音咩

噚日miss咗
邊度有得睇返？

郭富城係香港靚仔史頭5位之中
以前冇p圖冇app, 真係屌打晒而加d韓仔.

Youtube

我都想知

個concert全球直播，而佢又係台灣出道，台灣好多FANS，唱啲國語歌我覺得可接受，而家差不多國粵兩邊最hit個堆都唱晒比你

我覺得好睇過室內演唱會，出心出力
33，4度，濕度8，90%，冇嘉賓zip時間又唱又跳真係無幾多個得

Thanks

他是在台灣開始紅的，他係個不忘本的人，一定會唱國語歌啦

佢當年係台灣唱國語歌先開始紅，啲歌係台灣唱片公司製作同發行，完全同支那無關

應該好多年輕連登仔唔知郭係做Tvb dancer出身

Tvb dancer一＞Tvb 藝員（未紅，二打六一個）一＞去台灣拍廣告（受台灣人留意）一＞係台灣出唱片唱國語歌（爆紅）一＞返香港出埋廣東歌（係香港都爆紅）

好撚靚仔

yes.

你地笑人矮 但就係因為佢矮被揀中拍綿羊仔廣告而爆紅
佢有既係自信。

等於cctvb笑張偉健無毛就唔會紅

舞士精神 大外檔黎啊

佢出街果個時間仲要係已經tg放題緊
冇可能唔知周圍封晒路

論輪廓, 五官真係冇得輸
喺我心目中係完美

辛苦過踢波啦，你會唔會一面唱歌一面踢

城城做人飲水思源放下身段幫班同行後輩，喺班老屎忽賣港偽人講簡直係沙漠中嘅綠洲

天王嚟講
冇去填海
冇奶共
已經收得貨，誠哥都係咁上下

仲要tg封路都出去買奶粉
心照啦
仲想點？

佢好大方比自己個女公開個樣
而且54都keep到咁 大老婆咁多年都唔覺
認起魏俊傑 Edison果d 真係

型到痴線

有d 野怕比較 成班垃圾成日講市場細 真係同韓國一比就知道根本係自己廢 無得講

強人是你

咪就係， 中產都點工人落去買啦

城城五十幾 跳舞都咁勁

郭富城係台灣紅，就算佢唱國語歌都好正常。

睇佢個出發點係為舞者同電影人，又願意親力親為30幾度又唱又跳成個鍾，真係超型！支持佢！

方皓玟？

相都無張喎

真

agger

最撚勁係演唱會真係跳足咁耐冇渣流攤仲可以唱到歌果下佩服

50幾歲仲係好撚型好fit

踢波都有時間行行企企抖下,佢而家又唱又跳直落一粒鐘(係唱幾首慢歌企定定叫有回氣位),仲要著西褲,皮鞋焗到死

咪係
天皇巨星 班工人分分鐘都唔使去超市買
分分鐘全部日用品網上送貨到屋企喇

我呢張相zoom 埋去好似見到 5 粒英文字母
GUCCI? COACH?

套野好似係叫斷網，係麥路人班底做

好似本身贊助？

香港真係冇乜邊個得
的士陳收皮啦

算啦 全世界要圍住佢哋轉

54歲跳到咁仲要唱live無乜索氣聲

廿幾年啦 人地都上岸啦
做唔做都唔洗仇
只不過下面有班細既
同埋都要帶起個行業
唔好俾佢哋手停口停

我細佢廿幾年都好難大熱天時又唱又跳 企係度數料都成身濕啊

對你愛不完係咪重新排過舞?有D舞步好似唔同左

唔知佢有無開d舞蹈公司/學校呢?
成日聽都係填海華，黎明，古天樂有開公司。
佢今次係抵讚既，籌錢俾d無工開既舞蹈員

睇吓張學友 田海華 起勢奶共

黎明就獨善其身

城城 點都係舞台黃者

永遠撐城

我覺得佢個頭gel 得好靚

做得最好嘅倪永孝呢？

係，慢左好多同冇咁大動作，不過5x歲仲想點

無意思，佢面型就算戴肥肥眼鏡都型
咩牌子係無意思

原版

型，出錢出力。
起馬對班後生舞者即刻受惠先

城城真係好有心

而家港台電視31又重播

城城雨傘嗰時搭過地鐵 真手足

岩岩上微博cap左好多靚相
Google search 太濛冇計先上支那博 勿屌

佢仲有無代言Kent & Curwen

有乜娛樂性 收皮

試吓佢嘅自家洗髮品牌AKFS+

如果有人P返現今啲髮型落去, 韓仔全部行埋一二面.

靚仔到呢

成成後尾話佢都無工開

即係佢都食緊老本

佢一家一個月駛費應該要幾十萬

佢大把, 養隻馬都唔止呢個價

呢張相係咪做飛龍特警嗰個時間?

叫班狗五十歲跳到郭富城咁樣
即刻又心臟病發又乜又七

唔駛p
家下韓仔都係依啲頭

人地台灣開始紅